我宣佈今日係世界足球史上最黑暗的一天

Sorry 有錢真係大哂

法治已死